點睇三傻泡沫爆破

之前串我做淡既又消失左

爆你老母臭閪

三傻

大佬呀點會贏到麵神 爆係正常

Nio
XPEV
LI

點爆法?

狗鵬跌左幾多啊

玩支那股跟本抵死

NIO 又升返上黎點爆？

唔好爆住呀

爆升就真

爆乜野，明明又升

袁巴 你玩反手燈真係有一手

買nio日日賺

Nio今年升左1000%
請問依加爆成點

nio賺左好多轉了，早排39再入，爆咩

袁巴10蚊大把貨
又玩膠

3蚊

唔回點跌

五菱正手唔得

逢跌就買係咁執錢

Tsla減大價
今鋪三傻玩完

nio最好

汁幾多

逢高加沽
57沽到39

實數呀 屌

一陣d人又以為我微信女

正常有做功課只會買NIO

傻 我想提子下

廢事啦

加沽好時間

升撚到傻 , 樓主貼倉未

又上50

唔會穿70
70樓下做淡

冇聽過逢高加沽？

貼倉啦柒頭

睇怕要突破爆升

你唔貼你老婆個閪出黎？

用下個腦先講野啦 逢高加沽

你咪繼續屌
最重要大家賺錢

盤前升緊嗰ching
但tsla大減價，nio好多大陸佬退訂
唔係三傻應該要暴跌咩？？？？
睇唔透

你唔好買

你唔係都係睇跌咩

所以先叫你唔好買

如果三傻今日唔跌，等於個市場覺得電動車個市場好大，電動車可以幾間一齊升，電動車對手係傳統車企
利申：9up

又升到狗屎咁

唔升邊有得沽

忍唔住入咗啲

等nio day就可以好消息出貨了

幾＄入

三傻今晚又準備領跌

拜登一上即刻爆升啦

琴晚一班傻淡率先陣亡 今晚仲未識驚？

有咁多淡淡墊底, 60蚊不是夢

只是樓主，今晚跌到仆街

爆你老母

唔升點爆

爆左未？

泡沫太大
爆係遲早

係 , 撚唔知遲早成個市會爆?

你咁睇好咪call

好心你柒就收皮啦
講完一次又一次爆
次次都唔撚中

我話你會死呀,遲早問題
夠唔夠廢話

利申上個禮拜call nio執撚咗42萬,傻閪

tesla
tsm
tan

駁左嫁啦？ 笑死
洗你講先去call 咩 , 早就袋撚哂落袋啦

真係英雄出少年

咁我祝你賺多d
call 又好put又好
最重要大家賺錢姐
執得40萬就咁串
你遲d執幾百萬果陣點算

都係果句， 隻股唔升 我點樣做淡
你升市賺大錢 我跌市賺大錢

你用下你隻鳩眼先好冇 盲撚
對住兩個唔同既人當係同一個咁應
真係柒下柒下

不過多口都問句 , 你又執幾多呀 貼個倉睇下?

你賺咁多又唔貼倉？

貼倉啦傻閪
4千你都未必有呀
洗撚你祝
你搞掂你自己先啦柒頭

今晚三傻領跌

我會bin c

之前你推介五菱, 點睇.

我1蚊叫人入
依家都升3倍
仲想點

五菱係全中國銷量最多的電動車

成日有人後悔1蚊冇買Nio

出年就有人後悔1蚊冇買五菱

文傑目標價： $10

你走左未?